[急用] 想買件TEE十月一號遊行用，香港邊度有得賣？

本來想Amazon買，不過唔肯ship中、港、台，唔知香港邊度有人做？

Printku 一般要14日訂 你打過去話急用 問下有無現貨

U記, H&M 是但買件(全)黑tee

唔該巴打

U記剩黑色tee啦，有logo想比人認到咩

已經買左

Issue都好多黑T買
做緊大減價
上星期買左件

U記減價